蔣萬安(蔣經國庶長孫)等7名倒戈國民黨立委因贊成政院版同婚專法 引爆反同方怒火 揚言明年用選票下架

7名倒戈藍委引爆反同方怒火 揚言明年用選票下架

2019-05-17

〔即時新聞／綜合報導〕立法院今表決同婚專法、逕付三讀通過，7名國民黨立委倒戈投下贊成票，現正面臨被藍軍下架的命運，國民黨臉書瘋傳「誰投同意票，立委就換掉」口號，揚言要將這7名立委逐出立法院。

中國臉書社團「帝吧中央集團軍」與國民黨臉書留言區，均有網友貼出「誰投同意票，立委就換掉」圖片，上頭寫道，「用選票下架跑票立委：蔣萬安、許毓仁、陳宜民、林奕華、李彥秀、柯志恩、許淑華。扭曲婚姻制度的立委絕對不選」，還要大家「請廣傳」、「請分享」。

藍軍網友對此指出，「叫你們支持同婚的立委明年不用選了」、「草泥馬的立委，跟民進黨是一丘之貉」、「國民黨當然要為百姓監督民進黨」、「國民黨這些權貴心態不改，只懂得卡韓，真不知道國民黨2020還能勝選嗎？」；中國網友持相反意見，留言提到「看了這個，真會選舉啊」、「小英加油，國民黨不倒，台灣不會好」。
<自由時報>

同呢度班廢老小朋友一樣